# Priorização de teste

 - Uma e-commerce, baseada na API Serverest, na parte de usuários
 
 - Cadastro de usuário
 - Busca de usuários
 - Busca de usuários por id
 - Excluir usuário por id
 - Atualizar usuários por id